831重要定係十月重要

前線如果明白依個答案就應該知道今日唔應該送頭

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

91

全部都重要

對前線嚟講 每次都重要, end off topic.

唔好再講送頭啦，有得走邊個唔想走，現場一定有情況／noise先令到前線唔走。與其叫前線唔好送頭倒不如加入前線阻擋死對頭。